Ette tulli Protokolli Nr 45 Jaan Ramp ja kaibas et Andre Uggur ei masswat temmale 2 Rbla 80 Cop. palka ärra ja pallep kohhut sedda asja selletada.
Andre Uggur arwas perra et ni paljo om kül palka wõlgu jänü et 3 päiwa om ärra wiitnü sojan käwwen nink Rian käwwen kaot minnol 1 Rbla 70 Cop eest ratta märi ärra.
Moistet:
Andre Uggur peap 1 Rbla 95 Cop. weel Jaan Rampile palka perra masma.
Se moistmine om §773 ja 774 perra kulutedu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
